{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044279",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69809&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주하이하도풀빌라"
    },
    "text": "済州の東側のハドリに位置する室内ぬるま湯プールを備えた家族ペンションです。 ペンションは広いデッキでバーベキューを楽しむことができ、芝生庭と2階テラスには円形のサンベッドが用意されています。ペンション周辺には海女博物館とセファビーチ、オルレギル2コースがあります。 防疫措置として手指消毒剤を備え、職員はマスクを着用しており、入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。 Wi-Fiは無料で提供され、すべての客室は禁煙です。 客室は個別プールを備えており、一部の客室ではぬるま湯をご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は7時から20時までです。 屋外バーベキューも可能で、お支払いは当日現地にて承っております。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りも禁止されます。 ペンションでは火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、紛失や毀損の責任は利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中、一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどの位置にありますか？",
            "answer": "このペンションは済州の東側のハドリに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には海女博物館とセファビーチ、オルレギル2コースがあります。"
        },
        {
            "question": "防疫措置はどのようになっていますか？",
            "answer": "防疫措置として手指消毒剤を備え、職員はマスクを着用しており、入室は6時から可能で、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、利用時間は7時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしの未成年者は利用できず、ペットの出入りも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような料理ができますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "ペンションでは火災の危険物質である火薬や爆竹を使用することはできず、紛失や毀損の責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の注意事項はありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 421,
        "QA": 459
    }
}